法證先鋒IV 4

Tvb死撚開啦

死撚開啦美斯

係wo sofiee

平陰正咁多

轉台去99
睇2014港姐旅遊大使獎得主了

兩個人黎

credit: kfc

留意左tvb好耐
次次預告最後一慕
就係下一集最尾果30秒
套套都係咁吊你隱
每集既pattern就係最精彩集中頭尾幾分鐘
中間果d全部談情說愛

林敬剛 黃朗祿 急症室醫生
聞家希之好友
於第16集遇上無人機爆炸而身亡

趙璧渝 程 淘 銀行職員
盧巧瑩之同事兼好友
在吸食迷幻磨菇後在神志不清的情況下到天台跳舞，幾乎墮樓，最後被高靖所救

林敬剛？

點解一開始唔搵見到男人個個街坊認下慌失失個人係咪死者條仔

自隊

死者第二條仔

陰謀一見到康華個樣

不...舍

前一集預告整到好似司華架車爆咁

下集預告又俾你知佢無死
咁多年都係咁on9

咁女一正常都唔會死
起碼死都最尾幾集先真係死

文匯報又要交數了

【視評】《法證先鋒IV》重啟觀眾追劇意慾
2020-02-28

經歷「安心事件」而需要重拍的《法證先鋒IV》（圖），最近終於在大台播映。正當近年他們收視和業績極度低迷下，《法證》的招牌果然還有吸引，收視高開之餘，筆者還聽到身邊人已重啟「追劇模式」，相信對電視台管理層來說，亦稍為鬆一口氣。

一般來說，一套劇集系列能持續得到觀眾支持，穩定的演員組合是關鍵，因為長期建立的默契，令演員的互動更有火花，可觀性更高（佼佼者自然是《壹號皇庭》系列）。儘管一些已被「系統化」的劇集，每輯的角色都會進進出出，但大原則是避免一次過換掉，並極力保留骨幹成員。《法證先鋒》則算例外，除了第一、二輯的角色有連續性外，第三輯以及今次第四輯，基本上已是另一個故事，而且角色亦幾乎悉數換掉──但依然無損觀眾對此系列的興趣，證明這種懸疑+查案+科學理論的創作套路，仍然是吸引觀眾的有效方程式。

黃浩然、譚俊彥、李施樺、陳煒和朱晨麗，他們在不同劇集或者試過不同的交叉配對，但這次同為《法證IV》的骨幹成員，又的確新鮮。當然，始終沒像《法證》第一和第二輯有歐陽震華，以及第三輯的黎耀祥這些演技深厚的演員壓陣下，最初還擔心劇集沒有一些能「帶戲」的重心演員。但看畢首周故事後，似乎又發覺問題不大，關鍵是劇情本身要「交到功課」──只要案情夠曲折，解謎部分合理不犯駁兼有科學根據，無論由誰主演，亦已經成功了一大半。

從首周的超高收視看來，《法證IV》似乎都達到了觀眾的期望。情節夠懸疑，案情夠曲折，能令人有追劇的動力，只要保持下去，應該能成為近年其中一套經典劇集。此外，大台在鬧「人才荒」之際，似乎她找到一些相對「低成本」的解決方法，就是邀請資深演員客串幾集。首周就已經「晒冷式」出現「四哥」謝賢、米雪和鮑起靜這些殿堂級演員，實在令人眼前一亮。事實上大台向來以工作時間長見稱，不少老演員亦因為吃不消而淡出熒幕。可是以客串方式出現，既可壓縮工作時間讓老演員可以應付，又能夠提升劇集整體演員陣容分量，絕對是一舉兩得。
■文：視撈人

陳志健 梁奕漢 炸彈狂徒
於第15集利用無人機炸彈企圖炸死聞家希，但不遂及誤殺黃朗祿
於第17集再次利用無人機炸彈企圖炸死聞家希，最終失敗並被警方拘捕

。

打

Cls睇住自己被燒死

非

爆得咁勁

好好丁

翹腳

夜幾年

點解黃浩然啲戲咁浮誇…

乜呢d傳統左報都會講娛樂嘢

無人機放炸彈
Tvb又教識人

仲教埋點捉

垃圾

拉

黃浩然知道可以見返個妹都咁平靜一啲激動都無

叫高善send張相過嚟睇下都唔得？

好

成套野係on9在大妹知佢呀哥叫咩名個妹叫咩名 大個有經驗能力竟然唔搵番呀哥同2妹

屌驗屍冇做到
就咁一句對白話驗完
情情塔塔搵細妹就講咁耐
冇人想知你細妹呀

我果下係諗你有咁多資料仲唔 google 睇下咩樣先

好老

補拍係咁上下

cctvb啲劇平衡世界黎，無google search野，電話又會成日無電

嘩

臭雞
分明嚟搞事

主動勾引

屌你賤撚到

咁正應該回味先係，點解唔想諗返？唔通見到啲核突野

日出康華

有冇咁巧合呀

【網上抗爭，冇被捕風險，連登仔支持嗎？】今日TVB洗版 - 廣告大戶"瑞一寶" (9 Mar)

睇完tvb劇記得做tvb洗版任喇

淫亂生活

又又又吹捧女權

三個人都成五十歲
做緊二十歲人先會發生既劇情

好心啦 加埋成百歲

康華正啲定煒哥正啲?
定全都要?

推下先

咪係 同你搞多次咪當冇數

煲佬L？！

有冇咁誇呀，當叫左次雞者

加埋百鳩幾二百歲

真實情況應該keep住咁正嘅SP

有得郁條女嘅好姊妹

正常男人邊會唔郁丫

煒哥

成套嘢好似教育電視咁，乜都講到白一白

男主配陳煒？

熟女milf

達瑪拉斯同我愛老母呢

女人又要上位事業第一
老公去叫雞就唔得？

康華老到

King and queen

多謝幫推

江華

冇感情識番屋企咪得囉

咁條女又要唔重視條仔咁喎
條仔無飛佢仲咁愛佢算係咁啦

成班老嘢

俾弱智睇架

認同
支持各有各食

香港大把例子

鄭子誠(56歲)
陳煒(46歲)
康華(48歲)
三個加埋150歲

成集都係情情愛愛....不撚知所謂....
法乜撚野證姐....都唔係法證查案...
叫重案組先峰之情愛你與我啦
隔左十鳩幾年...一D進步都無都算...重退步晒

應該又係玩失憶

【網上抗爭，冇被捕風險，連登仔支持嗎？】今日TVB洗版 - 廣告大戶"瑞一寶" (9 Mar)

竟然靠個做記者嘅搵翻

又教野

教整炸彈
想投訴

3 萬thx

又串勇武

2個老野情情愛愛都算
仲要玩埋3角戀
3角戀後生就話好睇姐，老野不了

教整炸彈咁大膽，投訴啦
炸到咁勁個有d人咪好驚

之前膠袋個單講得半集

隻早晨豬啲廣東話

一個講英文
一個譯返做中文

痴撚線 成撚日唔係一個講中文 另一個就用英文覆述
唔係就 一個人講英文 另一個就用中國覆述...
咩編劇黎架

A : 枱上面有個apple, 有個orange
B : 啫係蘋果同橙

台妹

會唔會比車撞

條女好似仲正

唔係雲迪克咩

嘩白T黑BRA , 咩居心

好淫

大陸人？

好撚on9

屌

當觀眾弱智
都唔知重複黎做乜

CLS劇情

我就知道TVB

On9

屌好撚恐怖真係俾車撞

Wtf咩劇情黎

做乜柒

有冇咁戲劇性呀

咁老土on9相認就撞車死

Sorry, 笑左

我係咪睇緊艾粒

哇屌你老母

又中

編劇出現了

Btw條台妹幾大波

架車自己停

又俾車撞

估中比車撞on9劇情

Cls劇情

一相認就俾車撞，唔相認好過

On9到爆 永遠d人唔識過馬路
呢條女仲要無啦啦頭暈比車撞 onL79

條女叫咩名

點解比人捉咗 會變咗台妹

on99

屌你，乜撚野劇情

香港哥哥有個台灣妹妹

下 但高善唔係張曦雯？

片尾寫住假高善

棋靈王召喚

呢個乜水嚟 仲要配音

鮑

呢個台妹拍過夜蒲

棋靈王

下集
@棋0王

呢啲臨記，一定係出一陣就玩完

佢個妹係施嬅？

假到

一睇個拍法就知會撞車

耆齡王

有冇條台妹名

唔知點解係cctvb 一見到2個人係對面馬路
就有feel實係唔望車過馬路比車撞

Tbb個網話係

許維恩

點解走個大陸妹出黎

話佢家姐都信

Thx

阿kit 舊愛

根本雲迪克嚟

咁其他版頁都要象徵式運作嘅
佢講viu嗰啲劇評都幾中肯 會讚教畜

不過而家要開始交功課
連大x園都吹奏

解決屍已經有啦

你不如話遲啲會唔會見到有新聞話搵到以上呢啲物品啦

睇tvb學破案

我睇cctvb學做警察

所以勇武真係冇咩腦

文匯會讚viu仲要係諷刺時弊嘅戲
世界變

好撚好笑，求撞車動圖

文匯報 視評

《教束》：
一直覺得，ViuTV好像不懂製作具戲劇性的劇集--若不是將劇集當成言情散文，就是劇情沒「戲味」。直至新近上映的《教束》，節奏明快，加上具社會性兼有青春氣息，絕對是該電視台的難得佳作。

小時候已經聽過「學校是社會的縮影」，但多年來所有描述學校的劇集，都是正面得「離地」：老師都是循循善誘，有着正面積極的人生觀......

《教束》的定調亦見高明：透過學生會選舉，「精英」與「嘍囉」兩莊的對決，折射出現今教育制度內的功利主義。但故事並不是將代表反功利主義的副校（陳秀雯飾）描寫得過分正面理想：因為她也會利用陰謀詭計，來達到其目標（如利用抓住盧Sir洩露試題予學生的「黑材料」，迫使對方配合行動）。這比傳統劇集做好人（特別是好老師）人格上要沒有瑕疵，來得更有血有肉。

選角方面，更是《教》的最大亮點！
演員討喜，加上劇集有足夠故事性，希望此劇能成為ViuTV邁向成熟的起點，能與大台構成良性競爭，那就是每位「電視迷」樂見的現象。

《理想國》：
由於ViuTV的演員不多，所以每集都找來一些電視熒幕多時的藝人演出。當中有不少即使在其黃金時間，也是一個半紅不黑、演技沒令人留下多少深刻印象的藝人。但令人意想不到的，是十幾廿年後再見，竟叫人留下「點解佢哋咁識做戲？」的印象。

《理想國》每一集，都會有一件類似「多啦A夢」的產品作為故事的切入點：如能夠將尋常女子變成心目中女神的「AR眼鏡」、能令人忘記恐懼的「失憶針」等，這些都是意念有趣，但視覺效果要求不高的點子。方便製作人以有限成本，大玩科幻情，剖析現代人充滿不同「情感缺陷」的人際關係......雖然不是展現什麼高深洞見，但總算是言之有物。

平心而論，ViuTV限於資源和人才，難以製作像大台般「一小時二十集」的電視劇，但這種所謂「弱點」，卻漸漸塑造出ViuTV劇集獨有的故事節奏，建立起屬於自己的「戲味」。

《仇老爺爺》：
《仇老爺爺》頗能揣摩到那世代的張力--作為長輩，不一定以下一代的幸福為念。為了活得開懷，也不會在意會否為年輕人帶來麻煩。另一方面，年輕一代追尋理想，卻受到現實掣肘，生活不如意、自信心低落，對身邊人常有非理性的反應（如樂秋因為工作失意而嚷着要跟女友分手）。這種對兩代人的描述，都具有相當寫實性。

《仇》劇令人見到ViuTV在劇集上已走在進步的道路上，劇中邀請多位星級演員客串，如黃秋生和林保怡等，固然是能吸引觀眾的「彩蛋」。但筆者最喜歡的還是劇中「跑龍套」的，他們的演技都很有生活質感。其中樂秋故意坐關愛座與乘客舌戰的一幕，大家根本不似在演戲--因為現實生活中，這種暴跳如雷、沒有重點內容的罵戰，每日都在社會不同角落上演。

《婚內情》：
近半年都沒有新劇的ViuTV，最近就同時推出了《婚內情》和《詭探前傳》，前者有陳錦鴻和鄧萃雯，後者更有「秋官」和陶大宇主演，戲碼都十分強勁。然而看過兩劇，發現又是那個老問題，特別是《婚內情》--對白夠啟發，但劇情太薄弱。最好的「觀賞角度」，原來就是上Facebook每日看其剪輯成一分鐘的宣傳片。

然而細膩的對白，卻又凸顯ViuTV劇集的缺陷，就是你不難在劇中找到精警到肉的金句和片段，方便你在網上分享；可是若是從頭到尾地看，發覺劇情發展實在緩慢，因為創作人喜歡將角色的心理掙扎和微妙關係無限放大。塑造了角色的個性，卻忘記了推動劇情。

ViuTV令人欣賞的地方，是希望擺脫傳統劇集的模式，令觀眾有耳目一新的感覺。誠然，大台N年前也拍過《再見亦是老婆》這類老夫老妻感情生變的故事，但與《婚內情》是兩種截然不同的感覺。前者着力創造曲折的情節，是傳統「起承轉合」的創作套路；後者則重視生活感，所以創作人側重經營角色的對白、角色微細動作、衣着和表情--或許他們相信，角色夠細緻立體，自然具真實感。或者創作人擅寫散文式的都市愛情故事，所以我們應當用看愛情散文的方式看《婚》--散文，並沒有追看性，通常風花雪月之中，會突然有一句正中你心扉，讓你禁不住停下慢慢細味，甚或成為人生金句，與人分享；同樣看《婚內情》亦應如是，真正的精華，就是網上擷取的精警片段，至於其餘的畫面，實不需看得太認真。

《身後事務所》：
筆者看宣傳片，以為這是一齣面對死亡而反思生命的劇集，應該走感人路線，殊不知卻原來是港式鬼片，而且既不驚慄亦感人（鬼故也可以賺人熱淚），可見孔夫子「未能事人，焉能事鬼（片）」的教導，今天同樣適用。

要做到「大衛對哥利亞」以小勝大，就需要另闢蹊徑，所以ViuTV挑戰大台的策略，從來都是標榜另類，希望令睇大台節目睇到悶的觀眾，能夠一轉口味。事實上與大台相比，ViuTV劇集的風格確實異類，所以有時就算拍得差，也難以直接比較，皆因題材以至敘事方式，兩台作品幾乎沒有共通點可作比較。例如之前的《瑪嘉烈與大衛》、《短暫的婚姻》、《詭探》，以至最近的《Plan B》，因為「另類」，即使未必太好看，觀眾也有更大的包容和耐性，追看多幾集才敢下定論。

偏偏這次ViuTV卻流於俗套，仍然用傳統鬼故包裝「死亡」這主題。落筆之時，觀乎幾個單元故事，無論是陰魂不散的議員助理、還是自殺枉死的年輕男同志的故事，抑或被屈拒載而心臟病死之的士司機，情節都是驚慄有限，情感亦不夠細膩動人，頗為「四不像」。其實若將故事寫成如日本的《禮儀師》，認認真真令觀眾直視死亡，反思生命，回響必定更大，亦更有意思。

《賤民20》：
ViuTV的黑色幽默劇《賤民20》，則播到幾近結局，情節仍然如碎片一地，似有還無。「我究竟睇咗啲乜？」這正是筆者每集之後的心中問號。

無厘頭的開局，雖然成功營造獨特的荒誕感，但相信也「成功」嚇跑了不少觀眾，因為相信十居其九也看不懂這是什麼故事。

這種片面的追求細節，對劇情整體發展沒有多大幫助，極其量只在「鯁骨」和「女同志」這兩項描述上添上真實感而已。

作為一個很想追求新鮮感的尋常觀眾，筆者總算也盡量追看ViuTV的自家製劇集，然而開始明白為何普羅觀眾對他們標榜創新的劇集不太欣賞（無論收視和評價也未如理想）。皆因一直以來，無論無綫、已死的亞視，抑或雖生猶死的港視，他們的自家製劇集，縱然水準有高低之分，但上至被捧為「神劇」如《天與地》或《使徒行者》，下至被評為「垃圾級別」的爛劇，都有一個共通點，就是故事有完整的結構、有起承轉合、情節之間會緊扣並引發高潮，從而留住觀眾追看劇情發展。然而ViuTV的劇集，卻銳意改變這種傳統的講故事模式，把故事當作散文，或其他文學創作，只偏重塑造感覺。故此《賤民20》或之前的《瑪嘉烈與大衛系列前度》，都陷入一種氣氛很有feel、但不知故事在說什麼的怪圈中。

btw
再者現時的免費電視，除大台外便是港台電視、奇妙電視和ViuTV，但論影響力三者加起來也僅是比那些年的亞視好少許。

或許ViuTV和奇妙電視還未成挑戰大台的「氣候」，卻仍能喚起大台的危機感，開始在劇集創作上發力，足見「有競爭才有進步」的確是金科玉律。

830
守護神之保險調查 36集8post
好日子 20集4post
包青天再起風雲 30集3post
街坊財爺 25集2post
牛下女高音 30集2post
黃金有罪 30集5post
法證先鋒IV 16/30集4post

930
大帥哥 30集36post
荷里活有個大老千 30集4post
福爾摩師奶 25集9post
鐵探 30集16post
婚姻合伙人 20集15post
白色強人 25集17post
十二傳說 25集10post
她她她的少女時代 20集3post
金宵大廈 20集22post
解決師 30集3post
多功能老婆 25集3post
丫鬟大聯盟 15集1post
大醬園 30集3post
慶餘年 6/45集1post

sunday
救妻同學會 16集4post

大帥哥 30集36post
二月廿九 6/10集15post

簡單D講就係大台同viutv分別在於追看性
法證每集中段幾垃圾，但結尾都會留懸念

輯輯法證 個法證都俾人尋仇 每單case都差唔多 做編劇真係好易

有冇人想靚湯係高善
Btw郭sir個位應該煎pan做會好睇d

事但一個都好過星二代啦

以噸計喎...儲埋等你捉
炸唔到人

以為黃浩會視像同米高
比佢睇個展館

之前都話食左

第3個人冇字幕麻

好心fred就直接話有多一層油漆

tbb慢鏡行馬路真係10次有9次都...

又話係kelly既

化學名一係就用英文，一係就用化學式，點會講中文，仲要成班都起碼係化學學士，使乜中文解釋，真係攞戲嚟做。

台妹假的

我覺得.....譚俊彥做咁多套tbb劇
呢套算最入得口

痴線 套野好一般

可能係碰瓷黨嚟

btw，我覺得第一幅圖唔連貫，明明條女喺撞車之前已經仆向行李喼，但係撞車嗰吓重摸住個頭企喺度

台灣都有

今次無咁多次過馬路俾車撞最on9一次
仲膠過上一套表哥俾車撞飛

今次係咁多次過馬路俾車撞最on9一次
仲膠過上一套表哥俾車撞飛

今次唔用無人機

咁pro

為左測試無人機拎其他人既人命較飛
班人智障？

秒殺
舒服死

超爽

其實見到部機 走唔走得切

李詩嬅真係好好戲 咁多年cctvb晒左佢

跑得快過小明無人機就得

頭先個幾秒好戲過大動脈咁多集既尋親戲

第一套做老婆大人
靚到

為整而整

條友成程, 係到讀對白

緊張

個個都出滴精既

阿旦果枝咩嚟
要$1475

解決師

直接係廣場度

好似達叔咁跌完又執執完又跌咪得

sniper都冇

現實邊有咁清晰。 指示亂到仆街

問野高d個個女

架機秒飛去到司華個面咩

正常人都會撤退走

This is an order ? 好柒

大佬見到有差佬 都仲要殺人 有冇可能呀

周庭，你個嘢壞咗啊

係正面踢都冇反應

future weapon

黑警咪暴徒咯

佢之前殺過一件 已經冇所謂

你係暴徒

你是暴徒

暴徒

暴徒！？

黑超特警咁既裝備

LOL 珊娜

好想比morning西面樣逮捕

你有咩權判斷

你都冇呀毅進垃圾大陸婆

好大look

永遠d戲九兩遠睇就知黑驚

有冇暴徒cap圖

TVB打手

知道架機黎緊，再即刻返轉頭咪得咯

屌嗱星 又洗人腦

唉 香港宜家又係有班人亂放炸彈

大陸朱真係大動脈個妹？完全唔覺佢對尋親有咩追求

下？

撞車個幕駛唔駛做三次

未審先判食屎啦

即刻轉台 屌 好嬲

支野真係好gag

唔好話俾嫲嫲聽

很抱歉

我聽不懂你的國語

串9香港呀？😵

響荔枝角睇緊tvb

乜𠹌野寫油邊？

渣渣

拉

但呢個女仔因為佢先死⋯

補拍黎

救命大動脈好冷靜
唔係你嗰妹都唔洗咁冷靜，仲係度分析

嬲咩

係 兩個間接累死人仲喺到講耶穌

劍雄仲冷靜撚過林文龍

用人地既死去證明人地唔係自己啊妹

狗血到

冇追 點解叫大動脈

任務+1
搵埋佢親人

小氣到呢

黃浩然啲戲好難頂

我睇緊乜撚野

推

如果知道自己乜名 又知阿哥叫乜名 要尋親 一早尋咗啦

又會咁岩嗌阿哥都有

咩呀？

黃浩然個樣好殘

無

仲咁冷靜 人地因為見你死埋 而家仲係度9up, 好冷血

偷鳩靚女本日記

有冇ig

呢個女人好老

曾經病過，係咁㗎啦

個鼻好假

好似細龍太

隔硬攤長嚟做
都唔係佢個妹
拍嚟做乜

個樣好假，TVB無錢請人？

Tvb搵個支那人拍

可能頂心穎D 戲

好似蕭亞軒/洗米嫂

梅小青啲劇總係有呢啲懶溫情嘅劇情

第一次睇 點解成套戲好架硬黎咁, 對白唔自然, 仲好多鏡頭扮型
係未維穩片黎架

耆靈王

鮑姐

洗米嫂勁正

垃圾

問完鮑姐一大輪之後同佢講妳個女死咗？

垃圾睇垃圾

棋靈: 鮑姐定靚湯

賣身比棋靈王

係湯同鮑之間，大動脈更屎戲

法你老母
快啲死啦你

垃圾話人垃圾

慘

嚟香港咬綜緩咪得

討論區用處

痴線劇情

大動脈: sorry 我啱啱累死你個女

鮑姐演技秒殺全套戲啲人

你條連匪

鮑姐好戲到

你先

你冇機會聽你個女講野啦

屌
殺人兇手係到講佛經

補拍都咁正

一陣係唔係 會講比佢知 您個女 比我害死咗啦

點解叫大動脈

屌你老母呀睇tvb

我搵到你個女 然後佢死左

屌其實高善係咪靚湯

點解鮑姐叫棋靈王

頭先湯望大動脈個眼神係
仆你個街，點解鮑講得咁動情，你都可以poker face

想喊

痴撚線 垃圾劇solo都有咁張力...

靚湯幾好戲

鮑姐其實係咪攬住賓穎???

呢一節嘅意義係咩

好采唔係黃XX

原來黃心穎版ge 徐意都係咁多戲份??
即使如果冇安心事件，黃心穎做呢個角色我應該唔會睇

查案節奏太快
文戲啲對白勁膠 啲角色好似無感情咁
垃9圾

大把野睇

題示
User name

鮑姐好好戲

大家都係補拍，大動脈你睇下棋靈王同湯
羞唔羞恥呀

鮑真係級數唔同

保良有一姐

屌你老母P牌收聲

鮑姐演技冇得輸

果個咩浩然真係好木

其實人地兩個攬住喊已經好好 死都要影大動脈個樣

真心...咁柒嘅劇情同對手佢都入到戲
睇到好感動

完全諗唔到黃心穎點做呢個角色，佢剩係搞笑

好心講個真相出來啦

我剩係feel到懶搞笑的演繹

所以時勢做英雄
抵湯出位
幾好戲

明明啲戲情鳩屎到喊
但鮑姐自己carry痴撚線

黃浩然演技而家仲差過袁偉豪

靚湯發揮得好好

彈開啦

又講經

耆齡王問如果可以屌兩個女明星，但加埋歲數要有100，你會點揀 然後佢揀左鮑姐同ali

黃浩心諗:好彩靚湯唔係我個妹

無鮑姐場戲無咁感人

返酒店啦

湯對住個大動脈都交到戲 好癲

到底點解叫大動脈

好似話黃浩然返嚟補拍好嬲

竟然認真答

大動脈係咪以為木口木面就做到好pro好冷靜好客觀嘅化驗師???

2020 主持: 汪明荃、區永權、陳庭欣
蘇永康、肥媽、張明敏、海俊傑、王灝兒、吳業坤、吳浩康、洪卓立、許靖韻、羅凱鈴、狄以達、天堂鳥、陳嘉茵、菊梓喬、吳若希、連詩雅、胡定欣、張振朗、吳岱融、趙慧珊、莊奕楠

唔激動都爆曬青筋咁 見曬大動脈

好好聽

首歌邊個唱

佢係殭屍套戲啲演技好撚正

咁真係佢坐上黎架wow

唔知係咪俾人話得多，今次木口木面

多牙妹

仲有就係 淨係識用大動脈做戲

最後無同鮑姐講真相？

肥圖專用賓周刨

?????咁怪跑法

太大波

咁假

黑警又濫捕

垃圾tvb

扮尼馬呀

偷食一次 就無得扑偉哥

最慘係有成班垃圾響度推post

你條撚樣仲生存緊

出去屌個閪都要分手，港女真係麻撚煩

木口木面 條大動脈都好戲過佢塊面

煒哥食返次康華當打和啦

無眼睇

靚聲好屈

sheshe

呢挺女人
偷食一次就咁

音樂情人咁辛苦上樓 一陣就要佢落返樓搭的士走

有冇不斷噴血動圖

幾廿歲仲想搵處男結婚???

飲大咗姐 使唔使咁

你係度推wo垃圾？

ok get out

點解你又睇

可能音樂情人食佢隻老豬呢

人一世物一世 有得扑條女嘅好姊妹 呢種挑戰道德底線嘅事 係好吸引人去做嘅

全部都係冇人識嘅垃圾

幾好聲首片尾

有冇咁你去死啦幅圖

有可能

why not

分分鐘可以3P

今集好催淚

有無人知邊個唱?

你女朋友

咪又係星夢一姐

吳若希

睇個預告笑出聲
又要比 yumiko 見到

又唔係搞基又唔係亂倫，食下條女個姐妹，有幾道德底線

都有靚仔女睇概

自膠

ok la

no

佢哋唔識㗎咩？

我都想要

個女主都係tvb出

陳煒呢個年紀都好正 好入戲

shine

good

都話肥圖專用賓周刨
專用棚牙幫肥圖刨鳩屎

智障係咪唔識咩叫不推文

冇興趣，
個台畫質似ATV

我覆你係咪推多左呀 用下腦

支持你

你話人地推緊呀嘛智障
垃圾打手老母俾黑警屌前屌後啦

我覆你咪多左一個推

支持

成班垃圾
屌晒你地老母

憑你？

某程度上睇琴日個集都係為咗想知佢地知死嘅人唔係阿妹之後點樣涼薄

炒冷飯遇到瓶頸+刻意想討好大陸人結果四不像
就會係咁

cctvb打手死全家

多謝

求其一個都做到 好乜撚戲

屌你話我條女

法治已死
zero價值黑警劇
支那甚少拍警賊劇，因為同現實反差太大
黑警劇無市場

佢係廢呀 仲粉褪花殘添 大家都有close up 許維恩正過佢幾多 枉佢仲三頭 人地三尾都冇佢咁殘

覺得自己好變態，明明係好慘，但我笑到仆街 佢嗰吓噴血好似打乞嚏咁

架車插咗入佢隻腳度

我一開頭以為佢係愛回家個細龍太Jenny雷珍妮 陳偉琪（Vicky）

下？咩話？

學埋cc台口吻
咩屌哂打左個冷震

正

CCTVB賣波賺收視

我想睇朱朱除多啲

好大波

茄喱啡都要露

morning使唔使咁搏

比您咁撞法 點醒呀

咩名

嗰件楊柳青好麻麻姐

咁撚樣都叫大波
絲打係咪AA cup?

白色細龍太

咩人來

字幕：在香港（地區）和其他國家

奶到

咩名呀

香港(地區)

香港（地區）

駛唔駛淆底到咁樣樣

劍雄冇講地區，搞港獨

對白：喺香港同其他國家
字幕：在香港(地區)和其他國家
咁都要政治正確，好撚嘔心

請陳煒食磨菇啦

有奶便是娘

B左右啦,咁都大波

包青天唔係中意陳煒嘛

美欺打

一定要咁遠行過去救人 直接行埋去拉落黎啦
一係就勁遠就叫個犯咪走

揾命博

【#港台節目無處不在】6pm冇得睇港台節目？唔怕，我哋無處不在，你梗有辦法睇到🤜🤛

喺YouTube訂閱咗我哋channel未呀？😏未就快啲訂閱啦，日日都有精彩節目等你睇～🤗
傳送門：

流動程式RTHK Screen提供港台電視31及32網上直播、點播及下載功能，等大家可以隨時收睇節目 ～快啲download啦！
傳送門：

另外，大家Like晒港台嘅Facebook page未先？除咗呢個page，港台仲有好多page㗎～Like晒啲page就可以知道我哋最新嘅節目資訊啦😁咪走寶呀！
傳送門：

仲有呀，港台網站（

無綫：再嘈下次叫深圳市香港區

人地個女比您搞死咗 仲要寄野比您

保險雞

@kfccoffee

好大浸蝗味

呢啲你都識

趙壁 我好肯定你睇緊呢個post
可唔可以同我食餐飯

啲手好多粒粒

去武漢

database黎

朱朱越睇越正

正過法拉

好大浸狗味

身材正 tvb勁

新片！

狗車拖行示威者

Pull

屌點解唔係Nicole wu除衫

好鍾意佢

白滑格肋底

屌又話唔打草驚蛇嘅

佢ig大把波圖啦

改埋啲鄉音就更好

想請康華同煒哥一齊食三文魚醬

黑警做嘢唔洗你教

屌 咁其實唔洗申請喇

真呀 屌 黑警有權向法庭申請手令 截取人地遺體。。。。

彦霖。。。。

個阿婆咁鬼多口

其實依套戲講咗好多警甴嘅查案手法

特登為左呢下花式奶共入黎呢個thread
利申 家中港豬追開 出廳經過見到

屌你,佢洗得唔乾淨JA
吹到世上冇證據可以完全消滅

仲tvb

拍過廣告？

幾時查下我哋班手足啊
個個都有可疑喎

點解盧巧螢食左三個月先死
個女朋友食左一次就high大左？

做戲就梗係要咁講啦

push

盧巧螢 𠝹左好多次手腕喎

仲唔tvb

想佢地都追下呢套野學做popo
幾耐冇聽過警察做野係講證據
幾耐冇聽過屍體發現案係有得查 有得還死者公道

咁激動

乜撚野演技

支那朱返支那啦

朱朱洗唔洗咁靚

黃浩賢老撚到，啲戲仲係咁屎，抵杜蛇踢走佢

朱

大動脈懶pro懶冷靜咁喺度講經真係好難頂

湯

食salad都叫暴食

直接爆房啦

俾左錢賣餐廳廣告？

倒米，踢爆人偷食

人妖食洋腸ntr?

咁快轉食洋腸，所以話臭雞真係

香港真係咁細 偷食都比人撞見

港女養唔熟

t back ko食洋腸

臭雞 仲要返香港食

靚湯>>>>瓊姐

呢排無得聽武漢加油嗰首歌嘅? 有啲掛住佢

硬c出左歌

又要睇又要扮嘢

Kim robinson
咁得閒拍膠劇

竟然俾yumiko帽

Kim robinson ?

ok boomer
平行時空咁開心唔阻你

pull

仲要mon post

你有無睇慶餘年

mo

推唔落手

睇2 29 lo就完

套嘢好on9

死撚開啦 CCTVB

死開啦

幾時返黎

咁你又睇

笑死

覺得自己好得意？
不推文

咩思想黎

ready to be banned?

自殘既垃圾一早死晒佢算啦

跳樓條女作野咁快

嘉樂仔食妹個同事
真識食

佢同事黎之麻

d人成日以為碎紙機丟冇事

正常應該手撕再分開幾度丟...

親生妹咁
又__唔到
唯有送佢上路

應該世界末日物

先

都係大家同事

歐冠 西甲冠打

揸車個陣見到條女係第架車到

靚湯好肥吓

係人都揀靚湯啦

死臭雞yumiko

臭

飛啦 各有各玩

仆街好大頂綠帽

可唔可以出番廳食

唔知佢嬲乜？明明自己都諗住食洋腸？

扮去公幹其實喺香港俾人幹

女人係咁架啦

朱朱

個電視變綠色

含洋腸 on99臭雞

PULL

然後有隻手伸埋去攬住隻臭

好大頂綠帽

kim 咁得閒客串

一開始仲要嘈人唔陪佢過去
過去玩3P呀

個角色同真人一樣 都係臭雞

去左滾佬

司華講完
條o靚又解番比佢聽

屌，臭雞，之前人地比500萬陪去玩，無理由唔要啦

坐得司機位

就可以食女

法證2 final boss叫卓嵐
呢套又有個卓南

遙控車

睇車cam啦

佢哋成班人帶住太陽眼鏡其實好鳩

點解每次講完專有名詞個英文又要講番中文
教書咩

係囉 咁有咩可能唔收

其實好似1,2輯用中文講專有名詞咪得囉
係要講完英文再用返中文解釋

係所謂既才華呀

唔係洋腸囉

條洋腸好樣衰呢

次次見到成班黑超出場，又要即刻除
講完英文又講返中文解釋就覺得煩

比狗公幹

是撚旦啦 有啲女有洋腸食就得
話之老腸嫩腸貴腸平腸
大把老醜洋腸拖住件亞裔妹

係咪臭雞口中品酒界最top個位
見到個名氣就出哂水

youku係咁都算
係81

話人垃圾概人有幾垃圾先講得出

你自己都講一般用前掌踩break
非一般 / 習慣唔同就比你話死左

揸車開到某個車速
然後落車去車前面比佢撞

明明抄車係清水灣
點解要老屈咩新臨公路？

黃浩然d戲真係好撚廢 塊臉唔識郁

湯洛雯同古明華的一場對手戲，補拍時似乎兩人並沒有同場。

黑驚老屈唔...

又黑超

點解要戴黑超，懶型咁。落咗車又除

得一隊重案？
元朗都要查

2012年 第26期藝員訓練班 袁鎮業（班長）、何廣沛、朱樂洺、余應彤、李嘉晉、王志康、陳家良、黃榮燊、黃毅進、黃耀英、盧峻峯、譚永浩；吳沚默、朱斐斐、利穎怡、李旻芳、梁茵、郭千瑜、陳潁熙、楊家寶、趙璧渝、劉嘉琪

戴曬黑超做乜撚

Glock 17
黑警

新臨高速公路
玉溪新平至臨滄臨翔高速公路，起於雲南省玉溪市新平彝族傣族自治縣大開門，經普洱市墨江哈尼族自治縣、鎮沅彝族哈尼族拉祜族縣，止於臨滄市臨翔區，故名新（新平）臨（臨翔）高速（G5615）公路，為杭瑞高速公路（G56）橫聯絡線。

你見唔到好大太陽咩

緊係有第三者啦 無第三者在場點影俾你睇呀

tvb一向西九龍重案組管哂

《一笑渡凡間》，為香港電視廣播有限公司拍攝製作的古裝電視劇，由蕭正楠、湯洛雯及沈震軒領銜主演，並由趙希洛、陳秀珠、何遠東及蔣家旻聯合演出，編審林少枝，監製王偉仁。

osannachiupikyu

琴晚《法證先鋒4》場天台戲
當日我就係咁企喺上面
自己不停傻咗咁笑同除衫
拍咗6個鐘慢慢入戲
由最外面嗰件開始除..
當然大家電視睇到嘅係最精彩嘅部分
.
全個過程好好彩大家都好小心照顧我
(應該係好驚我會跌落街😆)
其實我有吊威吔嘅
師傅好專業架唔會有事😌
.
雖然好大風 但等嘅時候有貼心嘅助導 @chiling810
照顧我 所以吹完一日都無病💪🏻
.
場戲咁好睇💁🏻‍♀️當然要多謝導演 @leokwho 嘅耐心指導
仲有搵個咁靚嘅景 咁高嘅大廈天台拍 成場戲先會有呢個咁驚心動魄嘅效果🙏🏻😎
.
好多謝幕後團隊 後期製作人員
無你哋嘅專業 就無呢場戲
.
再次多謝小青姐 @muisc927
呢個咁好嘅劇本
能參與其中 搵命搏都值得💜
.
最後
多謝大家咁熱烈嘅支持同鼓勵❣️
我收到晒！好感動🥰
希望大家繼續支持#法證先鋒4 😎
.
.
.
#behindthescenes #第一次吊威也 #入行最大膽嘅嘗試 #高危工作 #演員是這樣鍊成的 #法證先鋒4 #第18集 #趙璧渝 #程淘 #多謝支持 #thankyouall #💜 #osannachiupikyu

屌！你隻臭雞好撚煩啊

三個3p？

康華淫到

所以人地既男人都要俾你食埋

Cls 搞完人地男朋友 叫人地當咩事都冇發生過

呢套劇好多臭雞

鄭秀文：標準穎

@連男

康華係咪鍾意煒哥

hana d fans仲唔出現既

嘩 實景拍？仲以為綠幕拍

花奶呢dllm

比cg專業

我like你趙壁 你上位了

係靈魂

難得。

係囉

hi hana fan

法證D劇情好老土

叫你去死

陰謀誠

音樂情人式讀白

唔怪得要元朗出事要等39分鐘啦

屌康華屌到腰傷

坦白講唔錯首歌

不過輸比硬c itunes chart

做包袱

三個加埋百幾歲仲玩三角戀

陰謀誠講到好似就死

個頭不遠

係，會死

乜叉都比個幾個人唱
實有好同唔好咁濟架啦

把聲好好J

咩失去過
係臨死囉

再見到康華

仲要播埋d回憶片
冇睇開嘅話分分鐘以為佢地係les情侶

頂你咁快

康華: 我有左

咪撚煩得唔得啊

康華攬炒

成隻攝青鬼咁

康華+煒哥
cls依家啲女40中仲係成個廿幾咁

康華停經未

幾日就有左

咁勁 一炮即中

臭雞

片尾曲好聽 邊個唱

吹啦點生呀你

琴晚搞完就有咗

再痛都要放下

個晚搞完第二日就話有左...有冇咁快呀

果晚陳完佢？

呢套劇有幾多個臭雞

原來係呢首

直接講我dllm你食洋腸
我唔阻你
咪得

朋友

Mv個Hana好靚

靚湯冇啦冇啦

型 決絕飛起臭雞

屌到Louis條腰都歪埋，真係大大力

五十歲都仲有BB

打曬光化曬妝當然啦 唔靚死得

都幾肯定LOUIS 最後變衰人

出面咁多viu

垃圾不了

終於完啦 2 29 無乜野睇

唔洗變衰人
應該康華會殺咗Louis

垃圾劇

原來仲有勁多人睇法證

根本好多連登仔仲睇TVB

去到31
今晚話唔定40都有

悶到爆

好人好姐正好多

穿越呢d tvb睇過曬 咩都玩盡

睇到呢D咁既劇情，仲點會有心機追落去，我真係即刻熄左機

2月29日先好睇，今晚大結局

井底蛙

2月29好睇在劇情細節，同埋角色間嘅情感聯繫，引發思考，tvb啲穿越劇算吧啦，劇情全部都係D表面嘢罐頭貨色，毫無深度

TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

多謝呢度嘅tvb戰線手足！大家請繼續穩住收視，令tvb keep住有支出

垃圾viu死開啲啦，呢度tvb主場

靚景還靚景
都好有誠意

但邊有引發思考

佢好多場戲都有細節伏線要諗下之間有咩關係，唔係tvb劇咁可以唔使用腦浪費一個鐘，其實真係要支持下呢啲製作誠意

不過連登係黃C主場

第二日咋咩?
乜唔係過左好多日?
扑完>過左一排5周年>再過一排>有左

屈dee 而家上埋榜首

屈Dee一比人Bam，列斯聯即刻贏波

法證先鋒IV ?

唔覺wo 伏線賴深奧 實際亂來。tvbd野絕對唔係唔洗用腦 係你以為你吸收曬

蝴蝶效應一早用到爛 仲要咁唔順暢

明城

醫院停車場要入錶

係咪咁勁呀 一扑即有

康華又做癲婆

點生呀大佬

可能泊街
收到伙記風會有大規模牛肉乾行動

康華賤撚到

康華一定係 出面 瘋狂比人中出 先可能咁快有咗

係咪想溝陳煒

康華又做痴線婆定陰謀誠又黑化？

未嘗唔係一件壞事下麻

bgm係咪片尾嗰首?

康華又賤又痴線
陳煒又on9, 成套劇得佢一個要日日OT, 再推個男朋友去好朋友到
King又厹到, 又扮持平, 又無時無刻無所不在
鄭子誠相對最無辜果個...

常威：果晚趁完佢

仲未停經 一射即中

四個加埋就嚟二百歲

咪係，條女除曬衫點忍

阿朱好正

朱朱好撚八卦
個哥啲愛情關撚事咩

【港台電視《獅子山下2020》抽起《最後決定》單元】

在醫院忙到七孔出煙之際，卻接來一件疑似政治打壓的消息，只能偷著吃晚餐的時間快速地短寫。

原本播放6集的新一輯《獅子山下2020》，今日黑色星期五（3月13日）卻發現抽起由王宗堯主演的單元《最後決定》，據聞是因為王宗堯主演有關，而事實上，由蕭文學執導的《最後決定》，以偵探尋找失蹤老人出發，再透視出長期病患者與照顧者之間的辛酸故事，揭開兒子為病父作最後決定的艱難。

整集單元完全沒有涉及任何政治或社會運動，卻疑似因為藝人兼單元演員王宗堯而被抽起，原因係甚麼？其政治取態還是有官司在身?

恰巧地，據《蘋果日報》報導，港台顧問委員會今早與廣播處長梁家榮開會，當中會討論關於警務處處長兩度去信港台投訴《頭條新聞》內容。港台節目製作人員工會今於會議舉行前向顧委會主席陳建強遞信，工會成員亦舉起「停止干預」標語，要求顧委會停止干預港台日常運作。開會期間，以「大波Man」石房有為首的約40名撐警人士到港台外抗議，顧委會主席陳建強戴上手套後於門外接收請願信。

自己未收工，請各位關注港台的朋友關注此事，並share去一些群組和tag一些傳媒、媒體，讓更多人知悉和關注此事，得到應有的交待。讓《最後決定》這個單元重見天日，還王宗堯及《最後決定》製作團隊一個公道。

＃思想影視媒體隨筆 ＃電視隨筆
＃港台電視31 ＃獅子山下2020
＃獅子山下 ＃王宗堯 ＃最後決定

個妹咁正 又同居 有乜可能忍呀

人妖食洋腸食著屎啦，抵撚死

早洩

人妖

余米高好撚樣衰

咁好彩俾玉米榚搵到件就死嘅洋腸等分身家

十幾萬一個月專業人士都帶

食撚屎啦，食洋腸重咁多籍口
即係之前比人屌搏拎A係真架啦

屌 真係臭雞

起現任男友面前 係咁講自己個ex
仲講到好冧咁

咁撚樣就變心 之前講撚到幾愛佢

靚湯

仲可以講到懶浪漫 痴鳩線

食學生妹真係一生嘅回味

出軌咪出軌咁多藉口

黃浩然仲笑笑口

好真實
因為啲女人真係咁

Pussy

基場黑警

咁撚多籍口美化自己行為

好過好多連登仔仲要喊苦喊忽去留住條女

條女唔係處女就預咗會諗返個ex

屌你老母 機場黑警

佢2個d 戲好撚屎
成日有佢2個個場面
就好似2條友無表情咁讀哂D對白出黎
就收檔 表情 語氣都無
屌 好撚屎戲呀黃浩然同yumiko

千萬求一路條友連香港話都講唔正，扮乜撚救香港

人哋最後食咗靚湯

癲架
仲笑住回味隻豬比佢破嘅一刻

綠帽慘汁

睇見臭湯面上啲粒粒就唔開胃 點食得落

又背詩咁背對白

仲有佢地係咪唔識分析角色？
點解可以做到個角色毫無喜怒哀樂咁
返屋企讀對白啦屌
勁憎睇佢2個 一d 都唔似情侶
仲要講到D對白勁文皺皺 做乜撚

搵個臭閪mk底扮深情專業人士真係好難頂
完全唔係個類人真係扮唔起

呢套劇啲女人真係女on99
好心黃浩賢就咪撚幫佢約個醫生啦

感情真係得啖笑

為左一個就死既廢老ex...做到咁cheap...

間餐廳邊度黎⁇

黃浩然完全冇反應

好似條女唔係自己咁

根本由頭到尾都做唔到個feel
係咁幫條女理性分析佢諗咩
做乜鳩 邊撚個諗架d死人對白

個底係mk讀書少，扮呢d中產專業人士真係完全唔似
講個d對白既用字，分分鐘都係睇劇本先第一次見過
兩條友d對手戲真係好柒

十個港女，九個半都掛住破佢處個ex架啦

屌 之前冇目標就梗係會好激動 而家有靚湯梗係飛你 重要自己送上門

呢套劇真係好撚好撚鳩

掛住有錢個個多d
同埋會睇唔起賴死唔走個個

黑警講過唔算數

今日無意中睇到個陳年影評講秀才愛上兵
諗諗吓全套劇最垃圾真係佢同馬俊偉

哈爾濱政協

真

大佬 一睇就知係男人黎啦 咪玩呀

救香港好簡單，五大訴求加普選，都唔知仲喺度尋乜撚出路

點解朱朱可以咁靚
何廣沛就好

食咗垃圾清隻豬仲玩咗6年啦

厚粉到

冷靜到好夾硬奇怪

講信任真係笑大人個閪口

黃浩然：

為左食老洋腸

抵啦，死臭雞

垃圾清又矮又豬 後來仲整埋容

講分手仲笑笑口
屌

成日講野好似笑住咁
D戲真係唔得

應該等左好耐

搞千萬求一露仲好啦

早知之前由得佢比人擺上網做臭雞啦

我老母話佢好靚，全劇最靚

磨ling

屌你啦和平分手

朱朱唔鹹唔淡廣東話
仲撚正

咁樣有第2個 都話我地大家有問題

臭雞肯定後悔

個高安喺到吃個就嚟死嘅人嘅醋，不知所謂！

點解嗰阿妹仲緊張過嗰阿哥

巴打你帶過咩女返屋企

好能煩
好想大巴大巴摑佢

傻鳩

佢地d戲好屎

佢究竟係戲定真係咁on9
笑笑口瀨瀟灑咁

重要車人走，做男人做到你咁on9
抵你比人帽

咪就係

又背書，屌

呢兩條友係咪人類⁇

go on
on9

大動脈都好有問題
佢根本完全唔緊張段感情
仲懶冷靜咁幫人分析
好似講緊其他人嘅事咁

冇帶

又播歌煩到嘔

見到初戀男友而家咁潦倒，而家又時日無多，前度陪佢行埋最後最後一段路都係人之常情啫

又播歌

痴撚線情侶

係我 我即刻用法證既方法整到部笠跌落笠槽

一啲感動位都無

嘩，咁大方

煩膠劇

Yumiko 臭雞

間屋裝修得好靚
會唔會係真單位？

同unnatural 差十萬八千倍

夜晚會唔會忍唔到 走咗去阿妹到

完全冇感情既可以
咁冷靜係咪真係人黎

通常最後果單case就係條女比人殺左

mute能咗

場景遺留物證

狂loop牙fred都唔播hana

唔抵可憐

瞓覺瞓到瞻仰遺容咁

朱晨麗個角色好撚煩

根本兩個都冇投入過段感情
只不過係因為一齊咗五年
所以先繼續落去

一個絕症嘅人 最想係癲狂扑野留種

呢啲叫出於可憐，同舊情復熾始終有分別

死咗 9成9係康華癲撚咗，錯手殺咗

根本係呃佢d錢叫佢出錢醫病想手扑下野

好似上輯胡定欣咁

現實係咪真係有高安呢種人
完全係完美理性人

咪即係男人四十

故事講述香港中學中文老師林耀國（張學友飾）與班上女學生胡彩藍（林嘉欣飾）開始了師生戀及肉體關係，與此同時林耀國與其妻陳文靖（梅艷芳飾）20多年的婚姻關係出現問題；原來當年陳文靖與其國文老師盛世年（庹宗華飾）發生過師生戀而且意外懷孕（盛老師是耀國當年最敬愛的老師），卻同時也是耀國的長子安然（譚俊彥飾）的生父。盛老師此時忽然再度出現……

包埋扑？瓊姐同洋腸喺返埋一齊？

陪到行埋上床都得？

上集咪換哂浴袍 老外沖涼
要扑野留種嘛

點解兩個都可以咁理性
大佬 成五年感情話完就完
究竟係我太年輕
定佢哋太成熟先可以睇得咁透

睇撚夠未

畜生收聲

未囉

又做娛樂大家

做啦？

下星期。ming乜鳩阻住

深黃藝人森美支持區

原來樓主開咗post

大哥

屌鄭子誠死左冇野再睇
根本鄭子誠先係男一
法證4第20集已經係大結局
還我首席牙科醫生

yes 我以為上星期一

似係九龍站個頭

死全家

冇事既
唔駛擔心呢d廢話

但女人鐘意聽幫唔到件事既廢話囉...